火炭 依間黃店又幾撚抵屌 $30飯

雞髀30蚊
開名

where

得廚

火炭坳背灣街14-24號金豪工業大廈1期地下C1號舖

估唔到佢係黃

我估佢應該係黃 因為佢登記左飲食業選民 同埋有隻連豬係到

幾好味 30蚊抵屌

但我d同事話佢d雞扒有陣叔臭味
利申我無食過

試雞脾/滑蛋囉下次 依兩種仲未中過伏